TODO

Сделать адекватный дизайн (Иконки каждому серверу, запрос сервер-листа с сервера, описания серверов)

Сделать окно настроек (параметры запуска, запуск в режиме оффлайн)

Сделать мультиклиент (По клиенту на сервер)

Сделать мини личный кабинет (???) (Загрузка скина, баланс и т.д.)

